失眠

呵呵

你懂海嗎?

未訓到=,=

海無幫我訓覺

我真係恭喜你

仆街 聽日返早-,-

我都瞓唔到
決定射波唔番工

我決定照返

型

漲卜卜

個腦load得勁撚慢

你塊面漲卜卜

我拳頭漲卜卜想打撚柒你呀

失眠

我拳頭漲卜卜想打撚柒你啊

好搞笑 拳頭漲卜卜

咩境 自己笑自己講野

姐你你不懂海冒牌貨

我係浪漫duke

我係浪人dllm

- . -

你個腦漲卜卜